> [re:code](https://recodeku.blogspot.com/) - Sampaikanlah walaupun hanya sebaris code. :)
# Seri Tutorial CodeIgniter
Seri tutorial codeigniter [re:code](https://recodeku.blogspot.com/) blog.



- Edisi #1 - [Tutorial Dasar CodeIgniter Untuk Pemula](https://recodeku.blogspot.com/2016/02/codeigniter-untuk-pemula.html)

- Edisi #2 - [CRUD Sederhana CodeIgniter](https://recodeku.blogspot.com/2016/02/crud-sederhana-codeigniter.html)
- Edisi #3 - [Mudahnya Membuat Pagination Pada CodeIgniter](https://recodeku.blogspot.com/2016/02/membuat-pagination-codeigniter.html)
- Edisi #4 - [Cara Mengunggah Atau Mengupload Gambar Menggunakan CodeIgniter](https://recodeku.blogspot.com/2016/02/cara-mengunggah-atau-mengupload-gambar.html)
- Edisi #5 - [Fungsi Untuk Download Menggunakan CodeIgniter](https://recodeku.blogspot.com/2016/02/fungsi-untuk-download-menggunakan.html)
- Edisi #6 - [Fungsi Upload (Banyak) Gambar Dengan CodeIgniter](https://recodeku.blogspot.com/2016/02/fungsi-upload-banyak-gambar-dengan.html)
- Edisi #7 - [Membuat Simple Login dan Register Menggunakan CodeIgniter](https://recodeku.blogspot.com/2016/03/membuat-simple-login-dan-register.html) :star2:
- Edisi #8 - [ Mempercantik URL CodeIgniter](https://recodeku.blogspot.com/2016/07/codeigniter-menghilangkan-indexphp.html)
- Edisi #9 - [Searching With Pagination Pada CodeIgniter](https://recodeku.blogspot.com/2016/10/searching-with-pagination-codeigniter.html)
- Edisi #10 - [Membuat Export To Excel Pada CodeIgniter](https://recodeku.blogspot.com/2016/12/membuat-export-to-excel-pada-codeigniter.html)
- Edisi #11 - [Membuat Fitur Forgot Password Pada CodeIgniter](https://recodeku.blogspot.com/2016/12/fitur-forgot-password-codeigniter.html)
- Edisi #12 - [Mengirim Email via Gmail SMTP menggunakan Email Library CodeIgniter ](https://recodeku.blogspot.com/2017/05/mengirim-email-via-gmail-smtp.html)

<br/>
Semoga bermanfaat. Semoga belajarnya menyenangkan !
<br/>
<br/>

[![Creative Commons License](https://i.creativecommons.org/l/by-nc-sa/4.0/88x31.png)](http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/)